集思廣益系列

有個唔熟嘅男同事狐臭好勁有咩方法可以善意提醒
利申就暈

用愛膚堅啦

如果你認為愛膚堅係醫香港腳，我只能講： 臭狐？whatever 啦！

自己帶口罩吧啦